# XBMC Media Center language file
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC-Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-11 12:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgctxt "#31000"
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

msgctxt "#31001"
msgid "Videos"
msgstr "视频"

msgctxt "#31002"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

msgctxt "#31003"
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

msgctxt "#31004"
msgid "Applications"
msgstr "程序"

msgctxt "#31005"
msgid "Weather"
msgstr "天气"

msgctxt "#31006"
msgid "System"
msgstr "系统"

msgctxt "#31007"
msgid "Quit"
msgstr "开/关"

msgctxt "#31008"
msgid "TV Shows"
msgstr "电视节目"

msgctxt "#31011"
msgid "Watch your"
msgstr "观看您的"

msgctxt "#31012"
msgid "Listen to"
msgstr "聆听您的"

msgctxt "#31013"
msgid "View your"
msgstr "翻阅您的"

msgctxt "#31014"
msgid "Use your"
msgstr "运行您的"

msgctxt "#31015"
msgid "Check"
msgstr "查看"

msgctxt "#31016"
msgid "Change your"
msgstr "配置您的"

msgctxt "#31018"
msgid "Menu"
msgstr "请选择"

msgctxt "#31019"
msgid "Play the"
msgstr "播放"

msgctxt "#31020"
msgid "Options"
msgstr "选择"

msgctxt "#31021"
msgid "Seasons"
msgstr "季"

msgctxt "#31022"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgctxt "#31023"
msgid "Sort By"
msgstr "排序"

msgctxt "#31024"
msgid "Sort Direction"
msgstr "排序方向"

msgctxt "#31025"
msgid "Backward"
msgstr "升序"

msgctxt "#31026"
msgid "Forward"
msgstr "降序"

msgctxt "#31027"
msgid "Began"
msgstr "开始"

msgctxt "#31028"
msgid "Finished"
msgstr "完成"

msgctxt "#31029"
msgid "Writer"
msgstr "编剧"

msgctxt "#31030"
msgid "Track No."
msgstr "音轨号码"

msgctxt "#31031"
msgid "Active"
msgstr "启用"

msgctxt "#31032"
msgid "Instrmts"
msgstr "乐器"

msgctxt "#31033"
msgid "Last Refreshed"
msgstr "最近更新"

msgctxt "#31034"
msgid "Build"
msgstr "系统版本"

msgctxt "#31035"
msgid "Free RAM"
msgstr "空闲内存"

msgctxt "#31036"
msgid "IP Addr."
msgstr "网络地址"

msgctxt "#31037"
msgid "Hard Drive Space"
msgstr "硬盘容量"

msgctxt "#31038"
msgid "Choose Your"
msgstr "选择您的"

msgctxt "#31039"
msgid "Favourite"
msgstr "我的收藏"

msgctxt "#31040"
msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgctxt "#31041"
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

msgctxt "#31042"
msgid "Picture"
msgstr "图片"

msgctxt "#31043"
msgid "Check the"
msgstr "查看"

msgctxt "#31044"
msgid "By"
msgstr "按"

msgctxt "#31045"
msgid "Recently Added"
msgstr "最新添加"

msgctxt "#31046"
msgid "Path to Lyrics Script"
msgstr "歌词脚本路径"

msgctxt "#31047"
msgid "Not Available"
msgstr ""

msgctxt "#31050"
msgid "Items"
msgstr ""

msgctxt "#31051"
msgid "Games"
msgstr "游戏"

msgctxt "#31052"
msgid "Emulators"
msgstr "模拟器"

msgctxt "#31053"
msgid "Apps"
msgstr "程序"

msgctxt "#31060"
msgid "Settings"
msgstr "系统设置"

msgctxt "#31061"
msgid "Scripts"
msgstr "脚本程序"

msgctxt "#31062"
msgid "File Manager"
msgstr "文件管理"

msgctxt "#31063"
msgid "Favourites"
msgstr "我的收藏"

msgctxt "#31064"
msgid "Profiles"
msgstr "用户档案"

msgctxt "#31065"
msgid "Info"
msgstr "系统信息"

msgctxt "#31066"
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgctxt "#31067"
msgid "About Your"
msgstr "关于您的"

msgctxt "#31068"
msgid "User ID:"
msgstr ""

msgctxt "#31069"
msgid "Password:"
msgstr ""

msgctxt "#31071"
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

msgctxt "#31072"
msgid "Restart"
msgstr "重启 XBOX"

msgctxt "#31073"
msgid "Reload XBMC"
msgstr "重启 XBMC"

msgctxt "#31074"
msgid "Dashboard"
msgstr "原厂系统"

msgctxt "#31075"
msgid "Refresh Skin"
msgstr "重新整理桌面"

msgctxt "#31111"
msgid "Movies"
msgstr "电影"

msgctxt "#31112"
msgid "TV Shows"
msgstr "电视节目"

msgctxt "#31113"
msgid "Clips"
msgstr "全部视频"

msgctxt "#31114"
msgid "Episode"
msgstr "集:"

msgctxt "#31115"
msgid "N/A"
msgstr "(无)"

msgctxt "#31116"
msgid "Movie Title"
msgstr "视频名"

msgctxt "#31117"
msgid "Thumb"
msgstr "略缩图"

msgctxt "#31118"
msgid "Fanart"
msgstr "桌面"

msgctxt "#31119"
msgid "Synopsis"
msgstr "摘要"

msgctxt "#31120"
msgid "Star Rating"
msgstr "评分"

msgctxt "#31121"
msgid "Movie Details"
msgstr "影片信息"

msgctxt "#31122"
msgid "Aired"
msgstr "发行/上映"

msgctxt "#31123"
msgid "MPAA"
msgstr "分级"

msgctxt "#31124"
msgid "Eps."
msgstr "集"

msgctxt "#31125"
msgid "Theater Times"
msgstr "电影院"

msgctxt "#31126"
msgid "TV Show Details"
msgstr "电视节目明细"

msgctxt "#31127"
msgid "Episode Details"
msgstr "剧集明细"

msgctxt "#31128"
msgid "Banner"
msgstr ""

msgctxt "#31129"
msgid "Rating"
msgstr ""

msgctxt "#31130"
msgid "IMDb Rating"
msgstr ""

msgctxt "#31131"
msgid "Genre"
msgstr ""

msgctxt "#31132"
msgid "Duration"
msgstr ""

msgctxt "#31133"
msgid "Subtitles"
msgstr ""

msgctxt "#31134"
msgid "Cast"
msgstr ""

msgctxt "#31135"
msgid "Director"
msgstr ""

msgctxt "#31136"
msgid "Writer"
msgstr ""

msgctxt "#31137"
msgid "Episodes"
msgstr ""

msgctxt "#31138"
msgid "Watched"
msgstr ""

msgctxt "#31139"
msgid "Unwatched"
msgstr ""

msgctxt "#31140"
msgid "First Aired"
msgstr ""

msgctxt "#31141"
msgid "Season"
msgstr ""

msgctxt "#31142"
msgid "Movie"
msgstr ""

msgctxt "#31143"
msgid "TV Show"
msgstr ""

msgctxt "#31144"
msgid "Video"
msgstr ""

msgctxt "#31145"
msgid "Specials"
msgstr ""

msgctxt "#31220"
msgid "Currently Playing"
msgstr "正在播放"

msgctxt "#31221"
msgid "Previous Track"
msgstr "之前播放"

msgctxt "#31222"
msgid "Upcoming Tracks"
msgstr "即将播放"

msgctxt "#31223"
msgid "Click for Lyrics"
msgstr "显示歌词"

msgctxt "#31224"
msgid "Open MENU for Options"
msgstr "系统设置"

msgctxt "#31225"
msgid "Rating"
msgstr "评分"

msgctxt "#31226"
msgid "Change"
msgstr "更改"

msgctxt "#31227"
msgid "Your Preset"
msgstr "您的设置"

msgctxt "#31228"
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

msgctxt "#31229"
msgid "Artist"
msgstr ""

msgctxt "#31230"
msgid "Album"
msgstr ""

msgctxt "#31601"
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

msgctxt "#31602"
msgid "Network"
msgstr "网络"

msgctxt "#31603"
msgid "Skin"
msgstr "桌面"

msgctxt "#31604"
msgid "General"
msgstr "一般"

msgctxt "#31605"
msgid "Home"
msgstr "首页"

msgctxt "#31606"
msgid "Change Preferences For"
msgstr "更改您的设置"

msgctxt "#31607"
msgid "Current"
msgstr "目前"

msgctxt "#31608"
msgid "Source"
msgstr "目录"

msgctxt "#31609"
msgid "Dest"
msgstr "目的"

msgctxt "#31610"
msgid "Playback"
msgstr ""

msgctxt "#31620"
msgid "Menu"
msgstr "设置"

msgctxt "#31621"
msgid "Disable"
msgstr "关闭"

msgctxt "#31622"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgctxt "#31623"
msgid "Background"
msgstr "背景"

msgctxt "#31624"
msgid "Select"
msgstr "选择"

msgctxt "#31625"
msgid "Use Default"
msgstr "启用预设"

msgctxt "#31650"
msgid "Hide right blade"
msgstr "隐藏预设"

msgctxt "#31651"
msgid "Enable custom backgrounds"
msgstr "启用自定义背景"

msgctxt "#31652"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgctxt "#31653"
msgid "View"
msgstr "显示模式"

msgctxt "#31654"
msgid "Hide Thumb Labels in File Browser dialog"
msgstr "在文件管理中隐藏缩图"

msgctxt "#31655"
msgid "Display rotated Season thumb in Episodes view"
msgstr "剧集查看模式时显示季封面"

msgctxt "#31656"
msgid "Backgrounds"
msgstr "背景"

msgctxt "#31657"
msgid "Image"
msgstr "图片"

msgctxt "#31658"
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgctxt "#31659"
msgid "Reset"
msgstr "重设"

msgctxt "#31660"
msgid "Enable Custom BG's on Home"
msgstr "在首页启用自定义背景"

msgctxt "#31661"
msgid "Apple Movie Trailers"
msgstr "Apple 电影预告"

msgctxt "#31662"
msgid "Hide clock"
msgstr "隐藏桌面时钟"

msgctxt "#31663"
msgid "Show Media Count"
msgstr "显示文件总数"

msgctxt "#31664"
msgid "Hide Scrollbars on Media Screens"
msgstr "浏览媒体文件时隐藏滚动条"

msgctxt "#31665"
msgid "Hide Watched/Unwatched icons"
msgstr "隐藏 已观看/未观看 图标"

msgctxt "#31666"
msgid "Show Blade in Centre of Screen"
msgstr "将首页选项移至首页中间"

msgctxt "#31667"
msgid "MediaStream"
msgstr "MediaStream"

msgctxt "#31668"
msgid "Show Larger Clock"
msgstr "显示大时钟"

msgctxt "#31669"
msgid "Show Weather on Home"
msgstr "首页显示天气信息"

msgctxt "#31670"
msgid "Show Fanart"
msgstr "显示桌面背景"

msgctxt "#31671"
msgid "Hide Plot in Video OSD"
msgstr "在视频OSD中隐藏情节信息"

msgctxt "#31672"
msgid "Hide Info"
msgstr "隐藏信息"

msgctxt "#31673"
msgid "Media Views"
msgstr "文件夹显示模式"

msgctxt "#31674"
msgid "Hide Fanart"
msgstr "隐藏桌面背景"

msgctxt "#31675"
msgid "with Movies Views"
msgstr "在电影视图中"

msgctxt "#31676"
msgid "In Media Preview"
msgstr "在“媒体预览”方式中"

msgctxt "#31677"
msgid "with TV Shows List"
msgstr "在电视节目列表中"

msgctxt "#31678"
msgid "Show Season thumb"
msgstr "显示电视季缩图"

msgctxt "#31679"
msgid "Hide Focus Details in Panel Stream"
msgstr "“面板效果”方式不显示详细资料"

msgctxt "#31680"
msgid "Hide Thumbs in List View"
msgstr "“列表”方式不显示封面"

msgctxt "#31681"
msgid "in Files Mode"
msgstr "在文件模式中"

msgctxt "#31682"
msgid "on TV Wall"
msgstr "以电视墙方式"

msgctxt "#31683"
msgid "with TV Views"
msgstr "在电视节目视图中"

msgctxt "#31684"
msgid "Hide Custom Backgrounds"
msgstr "隐藏自定义背景"

msgctxt "#31685"
msgid "Show Animated"
msgstr "以动画效果显示"

msgctxt "#31686"
msgid "Show Horizontal Music Vis"
msgstr "显示水平音乐视角效果"

msgctxt "#31687"
msgid "with Video Views"
msgstr "在视频视图中"

msgctxt "#31688"
msgid "with Music Views"
msgstr "在音乐视图中"

msgctxt "#31689"
msgid "with Pictures Views"
msgstr "在图片视图中"

msgctxt "#31690"
msgid "Hide No Thumb Icons"
msgstr "无封面的项目不显示图标"

msgctxt "#31691"
msgid "Use Low Overlay for TV Shows Coverflow"
msgstr "用 Coverflow 方式浏览电视节目时使用 Low Overlay 模式"

msgctxt "#31692"
msgid "Hide Info in Wall Stream view"
msgstr "在“媒体预览”视图中隐藏影片详细资料"

msgctxt "#31693"
msgid "Hide Thumbs in Options Menu"
msgstr "在选项菜单中隐藏略缩图"

msgctxt "#31694"
msgid "Show Now Playing UI on Left"
msgstr "在左侧显示“正在播放”界面"

msgctxt "#31695"
msgid "Show AM/PM in clock"
msgstr "以 AM/PM 的方式显示时钟"

msgctxt "#31697"
msgid "Hide Photo Description in Slideshow"
msgstr ""

msgctxt "#31701"
msgid "Setup"
msgstr "设置"

msgctxt "#31702"
msgid "Showcase"
msgstr "封面展示"

msgctxt "#31703"
msgid "Seasons"
msgstr "季"

msgctxt "#31704"
msgid "Photo"
msgstr "照片"

msgctxt "#31705"
msgid "Convex"
msgstr "凸面"

msgctxt "#31706"
msgid "Episode Thumbs"
msgstr "剧集缩图"

msgctxt "#31707"
msgid "Media Preview"
msgstr "媒体预览"

msgctxt "#31708"
msgid "Media List"
msgstr "媒体列表"

msgctxt "#31709"
msgid "Concave"
msgstr "凹面"

msgctxt "#31710"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "#31711"
msgid "Info List"
msgstr "详细信息列表"

msgctxt "#31712"
msgid "Image Stream"
msgstr "图片流"

msgctxt "#31713"
msgid "Setup Options"
msgstr "设置选项"

msgctxt "#31714"
msgid "Wall Stream"
msgstr "墙效果"

msgctxt "#31715"
msgid "Panel Stream"
msgstr "面板效果"

msgctxt "#31716"
msgid "Coverflow"
msgstr "Coverflow"

msgctxt "#31717"
msgid "Options Menu"
msgstr "选项菜单"

msgctxt "#31720"
msgid "Grid"
msgstr ""

msgctxt "#31721"
msgid "Episodes List"
msgstr ""

msgctxt "#31722"
msgid "Plugin Stream"
msgstr ""

msgctxt "#31800"
msgid "About Plex"
msgstr "制作组"

msgctxt "#31801"
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎使用"

msgctxt "#31802"
msgid "your media....[COLOR Highlighted]your[/COLOR] way"
msgstr "your media....[COLOR Highlighted]your[/COLOR] way"

msgctxt "#31804"
msgid "MediaStream is a new user interface for the popular multimedia XBMC.  Created by the newly-formed \"Team RazorFish\", this new interface seeks to combine functionality with form, merging style with substance.  Designed and optimized for the 'High-Def' generation, this interface seeks to bring a new experience to the already popular platform."
msgstr "MediaStream is a new user interface for the popular multimedia XBMC.  Created by the newly-formed \"Team RazorFish\", this new interface seeks to combine functionality with form, merging style with substance.  Designed and optimized for the 'High-Def' generation, this interface seeks to bring a new experience to the already popular platform."

msgctxt "#31805"
msgid "Note"
msgstr "Note"

msgctxt "#31806"
msgid "Please ensure that you have the very latest build of XBMC.  We recommend the latest SVN build of XBMC, and would ask that you always download the full skin package."
msgstr "Please ensure that you have the very latest build of XBMC.  We recommend the latest SVN build of XBMC, and would ask that you always download the full skin package."

msgctxt "#31807"
msgid "Skin Credits"
msgstr "Skin Credits"

msgctxt "#31808"
msgid "The entire project was a collaborative effort between many talented individuals.  These are as follows: skunkmonkee, manturafs, justmed, timdog82001, wir3d, syphon, jmarshall, jezz_x, blittan, mikebeecham, grrowl, modplug, nuka1195 and aenima99x.  Special thanks goes to emilio (a.k.a. thedeViL), without whom this project would never have happened.  Of course all thanks go to you, the XBMC community... without you there would be no reason to do what we do... keep rocking guys, you're the best!!!"
msgstr "The entire project was a collaborative effort between many talented individuals.  These are as follows: skunkmonkee, manturafs, justmed, timdog82001, wir3d, syphon, jmarshall, jezz_x, blittan, mikebeecham, grrowl, modplug, nuka1195 and aenima99x.  Special thanks goes to emilio (a.k.a. thedeViL), without whom this project would never have happened.  Of course all thanks go to you, the XBMC community... without you there would be no reason to do what we do... keep rocking guys, you're the best!!!"

msgctxt "#31809"
msgid "Special Thanks: entire XBMC team, supporters at the xbmc and xbox-scene forums"
msgstr "Special Thanks: entire XBMC team, supporters at the xbmc and xbox-scene forums"

msgctxt "#31810"
msgid "Click \"OK\" to continue and begin using our skin"
msgstr "点击 \"OK\" 继续"

msgctxt "#31811"
msgid "Note: This is the only time you will see this message once you hit \"OK\""
msgstr "提示：本信息只会显示一次。"

msgctxt "#31851"
msgid "[COLOR=orange]Plex[/COLOR] bridges the gap between your Mac and your home theater, doing so with a visually appealing user interface that provides instant access to your media. [COLOR=orange]Plex[/COLOR] can play a wide range of video, audio and photo formats as well as online streaming audio and video. The real power of [COLOR=orange]Plex[/COLOR] is found in its library features: Organize your media into versatile libraries, automatically retrieve metadata from the Internet and display your library using one of the visually stunning skins."
msgstr ""

msgctxt "#31852"
msgid "At Plex, we would like to thank the following projects, without whom none of this would be possible:"
msgstr ""

msgctxt "#31853"
msgid "[COLOR=orange]XBMC[/COLOR]: The most important one, for supplying us with a great foundation to build on."
msgstr ""

msgctxt "#31854"
msgid "[COLOR=orange]Team RazorFish[/COLOR]: The talented team who created the original MediaStream skin."
msgstr ""

msgctxt "#31855"
msgid "[COLOR=orange]FFmpeg[/COLOR]: Without this, there would be no decoding of video inside Plex. A critical component, to be sure."
msgstr ""

msgctxt "#31856"
msgid "[COLOR=orange]SQLite[/COLOR]: The media database is stored using this excellent, industry standard free database."
msgstr ""

msgctxt "#31857"
msgid "[COLOR=orange]CxImage[/COLOR]: The workhorse code responsible for loading images and photos. It uses lots of other libraries like libPNG, libJPEG, etc."
msgstr ""

msgctxt "#31858"
msgid "[COLOR=orange]FreeType[/COLOR]: This code is responsible for the beautiful rendering of fonts within the application."
msgstr ""

msgctxt "#31859"
msgid "[COLOR=orange]Python[/COLOR]: The media center embeds the Python interpreter to provide powerful scripting functionality."
msgstr ""

msgctxt "#31860"
msgid "Please visit http://www.plexapp.com/credits.php for links and more information."
msgstr ""

msgctxt "#31900"
msgid "Login As"
msgstr "登录为"

msgctxt "#31901"
msgid "Modify Your"
msgstr "修改您的"

msgctxt "#31902"
msgid "Profile"
msgstr "用户档案"

msgctxt "#31903"
msgid "Profile name"
msgstr "档案名称"

msgctxt "#31904"
msgid "Profile picture"
msgstr "档案图片"

msgctxt "#31950"
msgid "Go to your"
msgstr ""

msgctxt "#31951"
msgid "Visit"
msgstr ""

msgctxt "#31952"
msgid "Channel Directory"
msgstr ""

msgctxt "#31953"
msgid "Get"
msgstr ""

msgctxt "#31954"
msgid "Help"
msgstr ""

msgctxt "#31955"
msgid "Preferences"
msgstr ""

msgctxt "#31956"
msgid "Show"
msgstr ""

msgctxt "#31960"
msgid "Sleep"
msgstr ""

msgctxt "#31961"
msgid "Shut Down"
msgstr ""

msgctxt "#31962"
msgid "Power Menu"
msgstr ""

msgctxt "#31963"
msgid "displays"
msgstr ""

msgctxt "#31964"
msgid "Sleep Display"
msgstr ""

msgctxt "#31970"
msgid "Channels"
msgstr ""

msgctxt "#31971"
msgid "Video Channels"
msgstr ""

msgctxt "#31972"
msgid "Music Channels"
msgstr ""

msgctxt "#31973"
msgid "Picture Channels"
msgstr ""

msgctxt "#31981"
msgid "Show Thumbnails in List View"
msgstr ""

msgctxt "#31982"
msgid "Show Plot in Video OSD"
msgstr ""

msgctxt "#31983"
msgid "Show Picture Descriptions in Slideshow"
msgstr ""

msgctxt "#31984"
msgid "Show Now Playing Information in Visualisations"
msgstr ""

msgctxt "#31985"
msgid "Show Separate Menu Items for Plug-in Sections"
msgstr ""

msgctxt "#31999"
msgid "End Time"
msgstr ""

msgctxt "#32000"
msgid "Please choose the type of audio connector used on this computer.  If you're unsure, or if you're using built-in speakers, you can accept the default and continue.  You can access this setting at any time in the Preferences."
msgstr ""

msgctxt "#32001"
msgid "Plex Home Theater Setup"
msgstr ""

msgctxt "#32003"
msgid "[B]Welcome to Plex![/B]  [CR][CR]In order to ensure the best experience, let's take a minute to determine some audio settings and get signed in to [B]myPlex[/B].  [CR][CR][B]myPlex[/B] lets you queue and share online videos, and access shared media from your friends' libraries.  [CR][CR]If you don't already have a free [B]myPlex[/B] account, you can create one now at [COLOR=orange]http://my.plexapp.com[/COLOR] before continuing."
msgstr ""

msgctxt "#32100"
msgid "Set Rating"
msgstr ""

msgctxt "#32101"
msgid "Episodes added"
msgstr ""

msgctxt "#32102"
msgid "All Episodes"
msgstr ""

msgctxt "#32103"
msgid "There is no description available for this "
msgstr ""

msgctxt "#32104"
msgid "You can add one for it in the Media Manager"
msgstr ""

msgctxt "#32105"
msgid "* Plot hidden to avoid spoilers *"
msgstr ""
